原來依家屋企有樓都無用，要層樓實實在在有你名先得。

話說今日同Uncle食飯，佢問起我屋企情況。

Uncle=
我=

Uncle：係呢，近年樓市咁勁，有無話有咩Plan第日上樓？

我：父母幫我準備好哂架喇，幫下我首期同幫下我供咁。（其實父母幫手Full Pay都得，不過廢事講太多。）

Uncle：即係依家父母仲未有確實話第日點幫你？

我：（心諗：點撚樣同父母講，喂屌你老母，比住幾球買樓先）到時父母識做會幫手架啦。

Uncle：咁都唔係好穩陣姐。

我：（爬飯算，唔知點應）

廿頭出身你想我點撚樣買樓啊？

55